C AllStar - 煉獄健身室

幾有趣

好聽

正野 題材幾少有
句危危乎有d鳩
但幾好聽

危危乎嗚

依句好柒

淨舉鐵無乜幾何會搞到身水身汗, 我淨係試過深蹲爆汗

安仔本身係咪練開？橄欖勁嘅？

危危乎～

搽油去舉鐵

暫時CAS四首solo最鍾意呢首練肉
跟住到「別消失」
「Take your time」都正
「出場序」暫時冇乜感覺

力威主題曲